Now TV 個sales 講講下最後轉我線去保險公司sale我保險

依家先知now會幫d保險公司揾客，本身係now 客戶，個now tv sales 不斷sale 我野，最後話有個優惠可以當交月費點知幫我轉線去保險公司